旺角大媽死忠亂入《東張西望》 阿伯怒叫：我地係求開心！

早於今年5月24日，油尖旺區議會在15票支持、1票反對、1票棄權下，大比數通過殺街，令設立了18年的旺角行人專用區將於明日壽終正寢。面對住旺角行人專用區殺街在即，唔少曾駐紮在旺角的表演者早已轉移陣地至尖沙咀海旁，場面非常熱鬧！大台節目《東張西望》更派主持到尖沙咀海旁現場訪問市民，點知被阿伯亂入！？

片:

影片所見《東張西望》主持正在訪問呢名藍色衫的市民，點知…

當受訪者一講「有啲嘈」之後，一名阿伯突然大叫「緊係唔嘈啦！」

嚇到個藍色衫受訪者「囧」樣都出埋黎！

藍色衫受訪者仲要俾個阿伯指住黎鬧「你…你..要講！緊係唔嘈啦！」

因為事發突然，Camman開頭都黎唔切反應！之後，鏡頭一轉，終於見到阿伯盧山真面目！

阿伯表示：我地係求開心！

再三表示：我地係求開心，唔係嘈！！！！

霸氣湧現，嚇到主持同受訪者「雞噉腳」走開去！

於是，節目單位就決定去開少少，並表示：既然嫌我地阻住佢地開心，我地唯有行開少少繼續訪問。

呢位少女，你實在太年輕了！說時遲，那時快，個阿伯又亂入！

經過主持人四處查問，先知原來呢位阿伯係….

原來阿伯係旺角殺街中，其中一名轉移陣地的大媽表演者的死忠粉絲，唔怪得「老馬」都有火啦，你地竟然話人地「嘈」！

節目訪問因為呢位暴走阿伯而終止，只見暴走阿伯指手劃腳咁，似乎興過火屎喎！

好彩疑似係大媽系表演者(拎住粉紅色電話)，用一杯雪糕就搞掂暴走阿伯啫！大家睇，阿伯幾冷靜～

厹

你就開心, 其他人唔開心呢

好彩疑似係大媽系表演者(拎住粉紅色電話)，用一杯雪糕就搞掂暴走阿伯啫！大家睇，阿伯幾冷靜～

？？？

無喇喇請乜鳩雪糕

阿伯求開心去一樓一啦

香港就係俾啲支那雞同鹹蟲廢老累死

老厹

老淫蟲臨老入花叢

廢老小心爆血管但係又死唔去呀

所以話香港就係多廢老，你開心大哂，搞撚到人地仲要咁撚無品

霞姨？

問返個阿伯你尋開心係咪大哂
自私精

恩客

呢d廢老，想打人咁款
如果人地兇番轉頭就即刻死曬狗話人打佢

你就求開心
好多香港人只係求安靜咋
將自己既快樂建築起人地痛苦身上
屌你老母臭西

求開心你咪放個兜出嚟乞錢啦

咩呀、咩呀、咩呀、咩呀....

你開心但我唔開心
但而家我開心哂

廢老破壞社會安寧

警犬唔拉喱啲

阿伯個老婆睇到仲唔斷正

真係好撚似
根本係兵

d廢老好咸濕，扯唔起都仲要去聽歌摸手仔

今次支持起哂佢全家底！

個粉紅大媽好似 地喎好似

起呀伯底
最好起埋仔女

個記者叫咩

追住你黎屌

hk 幾時話行乞合法

所以香港人係唔抵可憐，d品味質素停留係中國亢奮農民

又短視又自私

阿伯真係好乖好忠心
叫佢出來吠，佢就吠
叫佢返去看門口，佢就返去
聽話仲有雪糕食
真乖，唔知佢識唔識兩隻腳企係到比handhand同埋執飛碟呢

一句講曬 呢啲廢老快撚啲死

好想知個阿伯係老婆面前係唔係都咁霸氣

我贈你體溫 你贈我興奮

又印證咗垃圾廢老賤畜真係冇咩公德心

食杯雪糕就無事 當佢細路咁撚

呢班走難落黎
難民

蘋果條新聞片 呢個阿伯拉鬼佬埋去一齊跳 柒出國際

沈晒船

真係寧願廢老叫雞算

紅衛兵

擺明係鹹濕阿伯啦

鬼叫呢個年代香港無晒學生妹做魚蛋妹
無晒魚蛋檔比佢地去咩

有無人去尖沙咀踩場屌柒個阿伯

其實好唔好聽呢d各花入各眼
大家口味唔同姐

原來係恩客

但你求開心同時亦好嘈吖嘛老嘢

你試下係條街到玩metal ，然後就大聲話我地係求開心！

幾時死

癈老

爆粗band友

中國人無恥既品格只為自己開心有錢收

其他人既環境嘈音下生活完全唔洗理

廢老幾時死

唱到劃地為王唔比其他人唱喎

荒死人地唔知阿伯你窮連夜總會都去唔起咩
惡撚到仆街 證明殺街決定係幾咁啱

oh~oh oh oh~oh oh oh

死廢老

agger

呢班大媽係咪藝妓

個亞伯其實想講阻人扑野燒春袋，以前旺角報純粹租房幾方便，宜家要去鬼死咁遠

咁都沉船

頂,無啦啦比呢班大媽阿伯代表左香港人
鬼佬心諗:原來香港文化就係咁...

係公眾地方 就係群眾感受行先架啦
依家係9成人接受唔到 講乜各花入各眼

廢老

屌你老味

大媽係共產中文！！！係大陸師奶啊！！！

原來做緊開心買賣
慎入，用左環球膠報

你就開心 將快樂建築係他人痛苦身上

之*

擔心兒登仔班毒撚細路六十年後變成佢咁，去海旁大聲丁d虛擬cg女仔，再大聲勇武對d後生女（只對後生女）主持

淫就淫
但唔見得入到花叢

入屎堆

半個人訓入棺材，仲要做隻狗去養第二春，真羞家

lm

俾我係主持會嚇到傻咗都似

唔好咁話人 話晒人地都好耐無屌閪
小心俾人燒春袋

咁老重學人做狗公
有咩本錢呀
係咪以前積積埋埋啲陰質錢

快啲去死

主持同受訪者D驚訝樣好Q

呢張掂到

個質素

好想打柒佢地....

可唔可以用BB彈射佢地

啲廢老撞聾梗喺唔覺得嘈啦

成個智障咁要用雪糕氹

香港好多呢種廢老 又無文化又自私
幾十歲人棺材香都聞到啦 都唔撚化
快啲死

最on9 係幾廿歲人仲以為自己係謝老四咁款

唔準你侮辱天線得得B

公開徵求干擾大媽唱歌方法

入嚟討論下吧.

老毒撚都好有火

屌你老味，平時行過屯門公園，佢地真係當自己係謝賢

ok 你起完通知聲

屯門公園係痴撚線

阿伯搭車去尖沙咀尋開心,來回都只係需要$4

但就要香港付出沉重代價，應該將廢老送去大灣區開心

最撚痴線係屯門公園直頭劃分幾區俾佢地跳，簡單黎講姐係劃分區域俾班大陸婆賣淫

其實依d死廢佬根本冇可能同佢講道理。

有無諗過影響到人架？
尋開心搵一樓一啦

香港比班無讀過書無d文化既廢老累死

為保障生意，要驅趕美少女

求開心雅言=尋歡

尋開心, 起佢個頭上面屙篤屎~我地就最開心

表演完就上樓啪啪啪啪啪

係真唔係？

笑撚死

有無任何組織機構可以做個市場調查，睇下香港人同唔同意趕走班大媽？